話說之前我去台東玩 識到個好男仔

落左酒吧幾日 識到個男仔
對我好好 又用機車送我返飯店
又送左個佢用開6800台幣既飛鏢比我
佢已經話呢個價錢係公鏢 唔洗介意
佢只係做下part time冇咩錢
大家覺得佢係咪gay？

Btw 脫漆既飛鏢賣唔賣到錢

台仔真係好多gay不過多數0
我之前去台灣都試過比人撩

0係咩意思

機你老母車

機車

電單車啊